Ik denk, Miss Woodhouse, jij en ik moeten een muziekclub, en organiseer regelmatig wekelijkse vergaderingen bij u thuis of bij ons.
Zal het geen goed plan zijn?
Als we onszelf inspannen, denk ik dat we dat zullen doen niet lang willen bondgenoten.
Iets van die aard zou zijn vooral wenselijk voor _me_, als een aansporing om me binnen te houden praktijk; voor gehuwde vrouwen, weet je - er is een treurig verhaal tegen ze in het algemeen.
Ze zijn maar al te geneigd om muziek op te geven. '
"Maar jij, die er zo dol op bent - er kan geen gevaar zijn, zeker?"
"Ik hoop het niet; maar echt als ik rondkijk tussen mijn kennissen, Ik beef.
Selina heeft de muziek volledig opgegeven - raakt nooit de instrument - hoewel ze lief speelde.
En hetzelfde kan gezegd worden van mevrouw Jeffereys - Clara Partridge, dat was - en van de twee Milmans, nu mevrouw.
Bird and Mrs. James Cooper; en van meer dan ik kan opsommen.
